# Diplomatura

Repositorio de los ejercicios prácticos realizados durante el cursado de la Diplomatura en Ciencia de datos de FAMAF de la Universidad Nacional de Córdoba (año 2021). Incluye las materias cursadas obligatorias y optativas. 
